今晚約左京都妺食居酒屋（你問我答）

我都約左伯母

你好普羅米修斯
我已經叫咗鐵血戰士去追殺你

報定警先

你個名...

你準備叫定d日本警察

吹下水

幾時死？

佢今晚死，港仔十招gentleman、架妹受唔住

樓主咪果條係日本比人寫係中國人, 之後自己用筆改左果條ON9仔??! 仲要咩識左日本援交妹你問我答
咩料呀

今日果個唔係援交妹，我好過你見到心儀嘅女仔都唔敢搭訕，我果d叫勇氣

Push

係邊到識???

香港常見交友app

偽日本人？

我係日本

tinder?skout?詳しく！

好撚肉酸

你自己試下la

冇圖我話約你老母都得啦

你女都冇，死毒撚

比個名黎都好丫大佬

有無圖